等一個人覆whatsapp...

點解時間過得咁慢

agger

好痛苦

見到佢有on過 ...但係就係唔覆我...

已經怕到唔開藍剔

i know that feel bro
但係無謂自己呃自己啦，大家都知咩事

瞓啦 唔好諗咁多

diu same here

明明有好多個unread msg 但偏偏無佢嘅回覆

訓啦 開個night mode 安心訓

訓喇柒頭
人地覆完你又講野
迫人同你一齊唔訓

明明見住佢覆group都唔覆自己果下

I know that feel bro

我索性封存左佢算...

Del晒佢嘅contact
咁就冇得睇佢有冇online啦
你唔搵佢，佢自然搵你
真是想同你做朋友或發展
唔好煩著人！自己又唔會心煩

work喎
我唔識背佢電話

放棄

鬧佢

夠鐘死心了

Yes
呢招係比唔記得對方電話號碼嘅人用
不過其實真是有心嘅人，你唔搵佢，佢都會搵你
你冇佢contact,咁即係你搵唔到佢啦
而佢又唔搵你
證明呢個人覺得你唔重要，連做朋友都唔想
咁仲好啦！維持一段友情/感情都需要浪費時間
唔好浪費時間係唔值得嘅人身上
反正朋友多佢一個唔多，少佢一個我又唔太覺

食屎 背咗佢電話

咁絕

same here

佢都唔會覆你

人地個心唔係你到

你連朋友都唔係呀

我知

點解要浪費時間係唔值嘅人身上
你wtsapp佢，佢唔應你機
證明你只係一個閒人
果個人連朋友都唔想同你做
點解唔搵過其他朋友呢
時間寶貴！咪晒時間係呢類人身上
人生總會識好多人，好多只係過路客
我地就係要學識對過路客咪撚太上心
啱傾嘅未傾多幾句囉
唔啱傾嘅人未疏遠佢囉
唔洗太上心

啱啊 但可能人哋真係好忙呢
利申我係咁

每日都有覆
每日都有傾計
會約出黎
又代表d乜
我情願你唔覆 唔約我 唔見我
我沒權終止見面 只因你友善依然

你會唔會主動揾男方既人? 我睇你打既野都對對方有好感喎.

我係男

就快想del Whatsapp ig Snapchat
咁就唔洗等

同我一樣 佢當我佢咁多朋友中一員 但我唔係咁諗
但佢對我又真係幾warm 我勸自己佢對個個一樣

搵下我真係咁難為你咩

算鳩數喇
我放棄

本身係fd底?

算幾熟 曾經試過唔搵佢一排 最後都係搵返

唉 同佢有講有笑，但唔知下一步點做，但又唔想chur佢，應唔應該主動啲wtsapp佢?

點解傾翻計之後又要唔再理我？

揾過個啦巴打，咁樣作賤自己好咩，對自己好啲啦

我個ex已經無理我一個星期 應該以後都唔會覆
佢連藍tick都廢事

當你擺佢喺第一然後你根本唔喺佢個list入面

好掛住佢 日日扮放底哂 其實晚晚偷喊

等一個佢話會改既人 真係好辛苦

得你自己心掛掛 人地根本唔care

以為佢唔會再覆
點知又搵返你
咁樣先最仆街

其實個心裏又開心

明明身邊嘅朋友都叫自己放手，但就偏偏係咁犯賤，係都唔肯放棄，最後都係搞到自己頹曬

明明就...

same

明明病得好緊要 仲未退燒
但好想乞佢果句快啲好返

咁就早啲休息啦

我代佢講
快d好返

get well soon bro

謝謝你
訓唔到 肌肉好酸痛

你都係 心傷有時仲痛

乖，早啲訓啦

我明
我個胃有事
唔飲得酒
唔食得辣
但呢排係咁飲係咁食
再痛都唔及心痛

加一

知道

冇期望就唔會有失望

睇開啲啦清

邊有咁易睇得開呀，咁易呢到就無人啦

老實講，小弟已經對愛情呢樣野麻木咗
傷心 真係好傷個心

經歷太多，再搵唔返第一次鍾意人嘅感覺
想識女仔都冇咗果種衝動同埋好奇
睇到化哂
唉
真心嘅
“冇期望就唔會有失望”
共勉之

佢無啦啦又問候我
人地只係無聊/禮貌上咋
我又咪9衝去覆人
之後又望住部電話等佢覆
為咩呀……

一聽呢句，就知仔注定等一世

唔等了

我等到今晚十一點
deadline

我提你

好想叫自己放棄 始終唔捨得 雖有少d覆佢機

夠鐘了

結果是？

我覆你

多謝你

仲等嗎？

未死心…重想搵佢…

有冇畀機會過身邊嘅人？

淨係見到佢一個

RIP

情人眼中只有他

所以大家都在等，加油

我好想block左佢
受夠了

另一半成日兩個灰tick我 但係會睇Fb/ig 就係唔覆我 有時真係想一野block鳩咗佢就算撚數 我唔搵佢又話我 搵佢又唔覆 都唔知想點 成日又話攰 覆人又幾百萬個emoji 覆我就多一個字都嫌多
唉！真係心淡 我放棄啦 個心好攰 真係好攰

block啦
對住呢啲人浪費時間

你地一齊咗幾耐呀？

唉，搵其他野做下啦…

定攤一次牌？

信緊佢...
繼續等

想覆一早覆左喇

玩lol守下中路，時間好快過

算啦 要覆你 一早覆左
想覆你既 幾忙都會覆

我就係果啲忙就唔覆既人...

搵多D野做下 自己咪唔會下下等佢個whatsapp lo
唔搵你 你咪唔好搵佢lo咁簡單 move on啦

佢唔忙都唔覆 點睇⋯⋯

但見到佢覆又狗衝去reply...

開whatsapp都唔會見到佢覆

我都等緊

可唔可以唔好再覆我 唔該

佢真係冇覆

但我地都仲等緊

等緊佢搵我 但我知道係冇可能

一兩日先覆一次 hea覆左佢算喇

唔好再覆我

其實佢知唔知我等緊佢

知又點…
人地當你係無聊人咋

呢個真

要搵一早搵左啦

夠鐘死心了 當你沉默得高調

有兩種可能性 係佢唔想上
一係佢唔想同你繼續

啱啊
繼續作賤自己先

巳經等到無所謂 唔覆就由佢

唔知你咪搵人囉⋯
一係你就暫欖，一係你就搵人⋯

我都唔想等架
控制唔到自己
成個腦都係佢乜都做唔到

其實係
但其他嘢夠令我煩 煩繼而攰
冇餘力諗佢

無謂再關心妳 我沒資格慰問妳